中國同韓國, 想邊隊入唔到世界盃多啲

中國
韓國

咪一樣

韓國
利申：中國人

正常都想兩隊都出局,不過睇吓連登仔憎邊隊多啲

因「洗版行為」，帳號已被封鎖直至 2019-07-17 00:46:08

其實入左又點姐 好快又出局架姐

想睇中國場場比人大炒

中國唔洗想啦，本身都入唔到，呢條選擇題根本冇得選擇

反而想睇下中國點樣入，同入左之後打成點

好難講呀,今屆中國早啲換納比可能真係有價講

中國視出線已經贏咗
韓國出唔到線唔知會唔會暴動

想睇佢地對戰

中國，可以笑下

想睇赢國再做魚腩

笑什麼？你們都是中國人

韓國

中國一攞到 香港一定會好似08京奧咁樣
多勁多大中華膠

克羅地亞日本換中國韓國都入到就好

中國本身就入唔到

今屆中國同香港球迷之間咁多爭議
下屆難講

推一推

韓國，因為中國想唔想都入唔到

緊係中國隊，身為香港人我當支持中國隊32強大炒......輸比另外三隊

Why not both

蝗有自知之明
泡真係以為自己踢得掂